如果係街比啲宣傳既人圍，有肢體碰撞可唔可以報警？

比人圍住sale野，叫佢地死開就比3個mk仔圍住
唔理佢地照行就比人推，咁我再推返佢地
嘈咁幾句打唔成就走咗
報警會唔會處理？有咩其他方法整到佢地？

Ps間公司叫Go goal studio